Praha 9, 17.11.2009 Milá maminko, Omlouvám se, že ti dlouho nepsala. Doufám, že se máš dobře. Mám se taky docela dobře. Chtěla bych tě povidat něco. Včera jsem šla se svou kamarádkou na procházku po Praze. To byl moc hezký den. Bylo teplo a svítilo slunce. Byly jsme na Staroměstské náměstí a všechno jsme fotografovaly. Odpoledne už jsme měly moc hrozný hlad. Šly jsme do restaurace a naobědvaly jsme. Potom šli do kavárny a jedly jsme zmrzlinu. To byl moc hezký den. Doufám, že tě skoro uvidím. Tvoje Eva
